招有打LOL嘅朋友 得閒一齊玩下

如題 有意留ID or tg

你咩牌先

我廢到你唔信，想被我雷可加 (元朗721鄕黑代表）

今季銀 不過我宜家玩戰棋多啲

我到廢到喊。哈哈

我都係，你可以加我了

你比你ID我？

元朗721鄉黑代表

聽日先玩，我宜家關左電腦訓了